今日又直紅

是但啦

都唔洗踢

罰球呀

阿根廷打法國第一球都係outside

又會直接有12碼

兩隊都唔值得晉級

Wfc

俾得啱喎

我係講緊丹麥個場既黃牌 佢今日比得岩